Who need ronaldo?

有c7做中堅失少幾球？

要加s